打風一問，有無巴絲知道

首先，如果我班機因爲打風飛唔到取消左，航空公司係咪會安排最快時間可以起飛既機比你？我知間間空司唔同，小弟買左cx

另外，如果係agoda book左酒店，比哂錢5日4夜，咁如果第一日打風取消左去唔到，第二日再去check in 佢會唔會當你no show?

公司*

如果你冇上連登問呢D問題，我唔會覺得你有需要改名。

你如果改叫蠢才小丁或者傻瓜小丁會更合情合理

我上年又係撞正打風 自己打去hotline到改機票啦 我嗰時係book airbnb所以直接同屋主講 退番冇住到既錢俾我

thank you! 怕假設遲左一日check in會比酒店當no show，雖則比哂錢，唯有send email比酒店睇下佢點覆

比巴打話完之後即刻改名

穩陣既話一定要通知酒店

睇過報紙有人投訴過第一晚NO SHOW，第二晚酒店話佢無到當佢CANCEL晒之後啲房。

其實香港人係咪叫有同情心呢?我未留言之前你開一個鐘都冇人回答你。

我一留言，D 人一隻隻咁跳出來答你問題，其實乜原因呢?口德撚全面進場?

你估個個MON 實呢度咩。

仲有呀，LUNCH 時間邊撚個咁撚得閒食着飯打咁撚大段嘢覆呀。

呢個情況唔係第一次，我懷疑我前身係招財貓。

其實遇到乜問題都好，一定係搵負責部門，因為任何地方一樣，佢有責任佢先會幫你處理，上連登問又點會知佢(有關部門)點處理單case 呢!

純粹咁岩嗰時先見到個post姐 唔關事